"你（朱凱廸）面前有一條生路，另一條係不生路，你要選擇去邊條路，你早啲決定。“....何妖恐嚇殺朱凱迪！

"你（朱凱廸）面前有一條生路，另一條係不生路，你要選擇去邊條路，你早啲決定。“....何妖恐嚇殺朱凱迪！

以佢資質... 拆唔撚到㗎啦...

pish

劇本推進中

人神共憤啦！

嚟緊有乜嘢人受傷都係呢條撚樣嘅責任